В данной папке находятся скрипты для формирования изображений предметов

Алгоритм такой:
1. Для оружия есть отдельная папка - все оружие и М и Ж формируются в один файл, сначала идёт мужское оружие затем женское.
2. Для предметов есть отдельная папки для М отдельная для Ж. Все предметы встают в одну линию, для каждого пола.
3. Для формирования файлов, необходимо добавить файлы в соотв-ю папку и запустить скрипт BASH расположенный в этой папке.
4. В итоге в каждой папке откуда запускался скрипт формируются файл montage.png который содержит все картинки.

Каждая картинка в итоге должна иметь размеры 315х508, если размер отличается то весь спрайт поедет. 
